[5千萬頭獎] 想分享一下今晚既六合彩重心

A) 重心：
1: 以往一直好有成續，早排失落八期冇影，於143期突然復甦，有勢要追
5: 近十七期中，亮相七期，近態活躍，蠢蠢欲動，不能忽視
17: 走勢古惑，有多次連贏兩場的往績，上期中特別號碼，狀態已起，須重視
18: 於上期彈起，狀態復甦，數字意頭甚好，好大機會再次亮相
20: 近期頻密食糊，狀態大好，必買之選
22: 近五仗獲得三勝，令人眼前一亮，有機會成為明日之星
23: 實力「球」之一，往續硬淨，贏波常客
24: 神經刀之一，但有力隨時突擊，必買之選
28: 自從163期舊態復萌後，連番食糊，驍勇善戰，係「球」界中既戰士
30: 一直有穩定演出，實力「球」之一，值得信賴
31: 自134期起，漸見進步，有力再次取勝
35: 自128期起，能力大為改善，近態十足
47: 出現頻率呈現「跳躍式」走勢，今場需要留意
49: 出現頻率約隔五期亮相一次，相信今期又可以再次見面

B) 棄子：全部冇態
7,9,10,13,14,19,32,33,34,37,38,40,43,44,45,46,48 （呢堆全部唔洗買）

C) 其他波可以試下拖腳:
2,3,4,6,8,11,12,15,16,21,25,26,29,39,41,36,42 (可考慮拖腳)

e.g. 以39號波為例
雖然佢有退化跡象，但間中仍能見到蹤影，可拖腳

我自己鍾意刀仔鋸大樹
D) $10 注買：
1、17、18、23、35、47

希望今晚贏到 5千萬

bill gor

6仔都有得彪析 我彪

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

彪析

多謝虨虨

可以慳返筆, 唔洗拖以下D數字
2,3,4,6,8,11,12,15,16,21,25,26,29,39,41,36,42

棄子嗰堆 起碼中3個字

跟咗你買，中咗都兩注中

bill 析要gun 了

已經跟左樓主個注

希望可以一齊中獎

BILL哥,身為你粉絲,依個POST我感到尷尬

做人做狗睇呢鋪

六合彩有冇大陰燭睇

Bill gor 最多中咩奬？

佢中開2個字

可以重注

機會率姐 冇咩好分析

多謝你 今晚之後 我上車了

出完彪析應該一個字都唔中

今晚頭獎200注中

Bill

中

Cls勁撚到
Bill我了

風

以後買電腦飛算
六合彩都on99
唔撚make sense

還我血汗錢
屌你老母臭閪

屌你個閪
咁辛苦分析晒49個Number
唔撚中

買張$10電腦飛，就中$40
以後唔撚再分析六合彩 !!!!

連六合彩都要出毒水

仲要反手中果條飛都po出黎

中獎？中風就有份

買哂12個都8皮啦

恥笑開始

果然iq12x

有出過po

屌出聲

試過最勁中咩獎？

［推］買六合彩姐係課金俾政苦

Lm

樓主可唔可以賭返波

今晚有無水

笑撚到人地以為我痴線 好辛苦

波、馬、股票、6仔都識分析 全能彪

大佬彪聽晚谷草一月盃睇好邊隻